Popo: 鬧早產婦”死肥婆”係為咗保護婦孺

一名42歲孕婦日前於土瓜灣被警員截查，被指阻差辦公，她當時遭警方反鎖雙手，之後早產，嬰兒需在深切治療部留醫，事件引起公眾關注。

事主劉女士接受訪問時稱，當日被質疑是否懷疑，更被警員辱罵「死肥婆」。她指當日與警員爭辯，是要保護嬰兒，又指希望與其他人保持距離屬合理要求。

警方回覆傳媒查詢時表示，留意到公眾對事件的關注，已接獲相關投訴，會按既定程序不偏不倚、公平公正處理。警方強調十分重視保護婦孺，會繼續透過不同訓練，提升各級警務人員的專業敏感度及溝通技巧，以同理心處理及調查案件。

警方早前回應指，於1月20日下午約2時，在土瓜灣永耀街一帶進行代號「冠軍行動」的反罪惡巡邏，打擊非法入境者及過期居留人士，期間截查一名42歲姓劉女子，並要求她出示身份證明文件。警方指女事主當時情緒激動並拒絕聽從人員指示，警員勸喻後仍不合作，警員發出兩次口頭警告後，該名女子仍然不出示身份證明文件，警員遂拘捕該名女子涉嫌「阻礙警務人員執行職務」。

強姦係為左解決性慾
打劫係為左發達
殺人係為左發洩情緒

警察冇仔女 屋企D仔女係帽返來嘅
警察唔存在生育過程問題
所以警察冇錯

個女士四十二歲
有咩冬瓜豆腐
無可能再陀B

繼續9 up

23kg?

阻狗扮工都要落手扣，夠撚晒保護！

已訓斥

呢單有冇解釋過?

42歲老蚌生珠
一個唔小心一屍兩命
咁就唔好啦

呢單都係屈佢哋唔合作

厚德邨居民會入黎屌你架

藍絲都唔屌得
咩世界

藍屍咪中下回力鏢囉
等佢支持黑警支持得咁爽

強姦係為咗教女事主學識保護自己
食幼幼係為咗灌輸正確嘅性知識
販毒係為咗避免班老同食混有雜質嘅毒品